專做大陸人(遊客?)生意既小熊曲奇 而家開間古早味蛋糕!!!!!!!!!!!!

專做大陸人(遊客?)生意既小熊曲奇
而家開間古早味蛋糕
疫情，旅客幾乎為零，曲奇生意一落千丈。
轉型求生，將賣小熊曲奇的尖沙嘴店，改裝成古早味蛋糕店。

地址：尖沙嘴樂道36-50號華源大廈地下7A號舖

佢之前好串架喎 講晒出口唔做港人生意

捐俾支那抗災啦

要靠本地客果時就扮無野
有番遊客果時當番本地客係狗

但係啲古早味蛋糕一樣拍緊烏蠅

其實唔撚明有咩咁好食

未食過

支那種做生意就係鍾意人做我又做
條條大街都有一間仲要裝修格局倒模咁濟

不了

古早味差唔多係藍店代表

真果間好似係美麗都

又古早

好撚甜

咩人咁折墮要幫襯佢俾人當狗都買？
依間野唔執 香港冇好日子過

珍妮曲奇：香港人與狗不得進入餅店

昨夜（6月29日）「香港人 Secrets」facebook 專頁傳出，位於上環永和街15號的珍妮曲奇餅店（Jenny Bakery）只服務陸客，拒做香港人生意。 據專頁引述，標榜「香港人手製造」而獲食客青睞的珍妮曲奇餅店，有報料者稱餅店上環門市經常下半閘接待自由行，大陸旅客可以從容進出餅店購得產品，卻店員對說廣東話的顧客堅稱無貨，並拒絕本地客入內。 報料者曾質問餅店「問佢係咪唔做港人生意仲要話係」，並稱鄰近店舖也知悉該餅店不做香港人生意的銷售手法。 本報翻查昔日傳媒報道，前廉政專員湯顯明嫌貪事件中，曾被揭發在任內花費公帑購買珍妮曲奇款待中共官員。去年4月26日《明報》報道，有廉署職員曾被湯顯明多次要求代購珍妮曲奇送禮，歷年花費以萬元計，而「送餅」帳目並沒有列入廉署廿二萬元送禮開支中。 本年4月2日的《信報》亦報道，有人公然在珍妮曲奇尖沙咀門市旁邊炒賣聲稱正貨的珍妮曲奇，門市店員不但未有阻止，反而與販賣者「有傾有講」。

垃圾食物
完。

+1

未食過 其實有咩咁特別

越嚟越多人開

你咁覺又真係好覺

但當年啲人開格仔鋪 啲人又跟風又點計？

你咁講又真係好覺

但當年啲人開格仔鋪 啲人又跟風又點計？

香港從2010左右興台灣珍珠奶茶

跟住無耐多咗好多大陸人開珍珠奶茶

依家執返啲 覺得好咗好多

至少一條街唔同全部都係珍奶

路德圍個到真係行過算鳩數（除咗茶匠）

小熊曲奇有咁多檔㗎咩

一檔珍妮
一檔賓館佬
仲有一檔呢個印度佬

古你老味咩

未食過
唔知味道點

香港人真係好撚鍾意跟風，屌你呢啲而家一街都係

就係普通麵包鋪曲奇
放喺蛋撻櫃十世無人買
換個熊仔罐就百鳩二百蚊一盒

Rubbish

屌 未訓醒又錯字

你咁講又真係好覺

但當年啲人開格仔鋪 啲人又跟風又點計？

香港從2010左右興台灣珍珠奶茶

跟住無耐多咗好多大陸人開珍珠奶茶

依家執返啲 覺得好咗好多

至少一條街唔會全部都係珍奶

路德圍個到真係行過算鳩數（除咗茶匠）

（我都係收下皮，訓多陣先，都係唔覆連登post住）

深水埗同黃埔都有幾間

呢間印度佬唔同你嗰檔

以為講淘大個間，我見好多人未出爐排隊等買

香港支那同一個種 不用細分
夾公仔鋪都係咁啦(已現結業潮)
最新就係賣口罩

你啱

三成都叫大跌
講到明唔做香港人生意 剩底個七成仲買
咁都買得 屎都食得

學銀龍冰室條撐警八婆返大灣區開鋪啦

幾年前有鬼佬客送過俾我食，話好出名！

食左兩舊咖啡味，屙尿都有陣咖啡味，

佢到底落左幾多增味劑！

撚有人食先開

垃圾食物

不

香港人都記得

蛋味比一般蛋糕重
同紙包蛋糕差唔多 都係咁鬆軟

其實D台灣古早味蛋糕真係好撚難食 咪又係紙包蛋糕
拎去拜完山都冇人食
但台灣D麵包 蛋糕係幾好食 足料 唔係空氣包 又多花款
不過D古早味蛋糕我以前路過都冇人買 台灣人自己都唔屌
以前貪得意買左個咬左啖就掉左 仲要係新鮮出爐

講味其實唔差
牛油香重 幾塊餅加杯咖啡真係好撚正
但至從重拾健康 呢啲垃圾食物死撚開啦

餓了，我好中意香港本土麵包店嘅紙包蛋糕，細個成日食，大個咗好少買，唔知點解。

（順便推下post）

自己整，其實唔難

邊度講呀

本人超級鐘意食曲奇 但珍妮食過一次以後都唔想食
好油有股腥臭油味 好似食緊舊肥肓咁

又唔係真係好覺得佢啲曲奇有幾日特別只不過脾氣一般曲奇係太重牛油味
食完之後仲要覺得好膩
同飲油冇乜分別

上年八月開始已經做少六成生意 等得大陸人落嚟都執左

推

咪又係雞蛋糕

我條撚都古早味

古佢老味，不嬲麵包舖普通蛋糕咁耐都係咁整...
去麵包舖等麵包出爐都香
白飯夠係咁多年咁煮，屌又唔見叫古早飯

以前係赤柱幾好食嘅,近幾年不了

錦賣手信既旅遊業唔重視本地客都合理既

到旅客番黎，班人自然又再無視本地客
所以都係等執啦

古早味蛋糕真心冇咩好食
同喺樓下麵包舖買嗰啲差唔多
可能我唔識食

咁好笑

未出名之前買過黎食，味道係唔差嘅，但完全唔值得嘥時間排隊買嗰種囉，高價小小嘅我走去買曲奇四重奏，平民小小聯合樓下有間麵包舖賣曲奇嘅都一樣好食，仲平一截添

仲衰過普通麵包舖曲奇

麵包舖曲奇好食好多

記得記得順手報黃藍地圖
唔係個個都追連登

仲要飲咗好多水，尿都有陣咖啡味

呢間應該唔係呢個post講緊既鬼佬呢間

專打熊仔曲奇 仲要係黃！

2014年，由於珍妮曲奇大受大陸人及自由行旅客歡迎，該店推出每人每日限買兩罐曲奇餅的限購令，以遏止炒賣風氣，但持續有報道指該店店員態度惡劣，揚言「唔做香港人生意」。

6月左右，網上開始流傳珍妮曲奇上環門市經常下半閘接待自由行，大陸旅客可以從容進出餅店購得產品，卻店員對說廣東話的顧客堅稱無貨，並拒絕本地客入內。網民曾質問餅店「問佢係咪唔做港人生意仲要話係」，並稱鄰近店舖也知悉該餅店不做香港人生意的銷售手法。

都搵夠啦

麵包鋪6-7蚊一舊果種清蛋糕咁，不過係熱嘅同埋淋身d，再加左芝士/朱古力咁

新鮮出爐幾好食，不過60-70蚊又太貴囉

極度忘本嘅一間舖頭

佢都係請打手炒作先上位渣,換個19熊仔罐就想賣人一兩百蚊

真

古你老母

正，依家疫情多咗人自己DIY
我姨都係咁整傳統月餅 曲奇 饅頭 銀絲卷 芝士蛋糕 腸仔包 吞拿魚包 佢就嚟可以開店喇 佢煮嘢食真係好快上手

平時煮中定西餐都無難度，依家學埋麵包 甜品 CLS㗎

得罪講句，茶匠啲味道同包裝都麻麻

佢嗰十幾年都賺夠啦，不要同佢宣傳下，等唔知嘅人唔好入錯去

古早味蛋糕咪即係雞蛋蛋糕 賣成舊水一盒

Push

咪囉
想當年未有遊客名氣
咪又係靠香港人起家？
以前個個男仔都係送呢個曲奇溝女

點解蘋果會報㗎

原來印度人開？

$60蚊一舊都排隊買果啲人
應該係焗爐都冇

蘋果又幫藍店賣廣告

呢個Term真係好撚煩加白痴

有啲冇加都七八十蚊

唔撚係掛

我諗食水都幾深，見到做定幾盤但唔係好多人買

十二年前我老豆上司比左盒我老豆
第一次食, 入口係好似沙咁化開
原本好撚增咖啡, 都食鳩哂

到17年, 我女朋友話自己係英國咁多年
只係聽D香港人講話好好食, 自己未食過
我地就去左買一盒

對於我女朋友,只係食開藍罐同英國D sup 9 餅
係一個大衝擊
但係個質感同個味已經唔係以前咁, 而家只係普通貨識
唔知係咪餵得大陸鄉下狗多,鳩整都有人搶住買

嘩

有幾間架都叫小熊曲奇，唔同人開

佢呢間根本就正正係藍鋪經營手法。

講返的曲奇...6年收過三盒，都係覺得垃圾。正正常常自己焗都好味過佢

呢啲蛋糕食過一次就算

肥到毆泡

食糞就去買

直接搬到中國大陸去，專做中國人的生意，何必無恥借用香港的名號

以前未出名就成日食 出左名就一次都無食過

古乜撚野早，點解唔叫遠古蛋糕

啲cookies以前唔係比人踢爆話係地溝油

上openrice都大把啦
如果未比人ban嘅話

蛋糕就蛋糕啦 古咩撚野早味
加個古早味就賣貴你30蚊
我都識煮古早味白飯啦